部手提電腦右邊喇吧有雜聲..

可以點搞？ 一開聲就沙沙聲

推

屌 原全唔可以開聲... 買左1個月說咁

鬆線？
插第隻喇叭睇吓會唔會有雜聲

唔拎去保？